點樣get over朋友離世嘅事實

都不知不覺半年了
就快係佢生忌
除左死亡之外 人一生冇野係永遠的

有幾frd

落去陪佢

時間
我自己就年年拜山，今年係第6年

有陣時啲野唔需要get over

試過 時間會沖淡一切

你朋友係意外走定係有病咁走？
我以前都有個朋友係意外走既
同佢唔係話好熟，但我都sad左好耐
都係要時間，無辦法，做乜野都係無用

你自己諗，講到尾就係要令自己接受&釋懷
我個case就係自責內疚，有d野係每個人勸嘅野自己都自己諗得明，但當下自己要鑽牛角尖嘅話就點都冇計

有時靜靜地就會諗起

收下把系口

我唔係朋友離世 而係有親戚接二連三突然咁離世
成日聽人講生命無常
依D野真係自己親身經歷先體會到
咩叫珍惜眼前人 咩叫樹欲靜而風不息
自己唯有做既野就係對你身邊既人更用心

咩年紀

想像唔到好close嘅朋友過身會有幾崩潰
應該冇十年八半都搞唔掂

最尾一句好心酸

我諗⋯時間會慢慢沖淡

巴打保重, 人越大就會見得越多, 唔接受都要接受, 時間會過去
細細個已見到一個識左冇耐o既朋友離世, 有出席見佢最後一面

朋友你悄悄遠去化作遠方的天使
仍間歇聽見你舊名字
翻開這相簿至少哭一次
你笑臉印滿相紙

朋友再與你說說笑笑已經不可以
而我要奮鬥每日如是
一天的奔波也許不止
活在你路過的小都市

前幾日fb收到通知，有個走左七年嘅朋友生日
本身諗住都過左咁耐會無事
一見到個通知就忍唔住喊

聽張敬軒嘅酩酊天使